要人呀要人呀！

點解無人係日出康城搞黨鐵有冇手足呀 康城個d全部翻工/翻學撚 我好想被罷工呀

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少